[絲打入] 平時交友APP 識果D 狗公係咪都咁上下

btw 白衫條女好識玩

回帶。。。。

推

好重機心

明顯大師級
卻拒還迎咁樣，仲要不停hehehe
真係he到我龜頭都濕灑

個狗公沉撚哂

有女就放朋友飛機正仆街

個狗公都唔係咩好人

狗公可能扮多朋友

而且有啲女真係接受咁嘔心嘅說話

有樣睇靚仔都算, 無樣真係好核突

你呢個狗公應該係好人

又唔好屌人狗公住
如果有條女咁樣講,邊個頂得住呀

條女應該玩左好多年食過唔少仔

靚仔有幾淫賤都無問題

個狗公沉撚哂船

再一次證明
啲女人好撚古惑